Lab Tech course 求解答

是咁的,細佬想話讀個Lab Technician 嘅course 尼增值下自己,就搵到HKU SPACE 同沙田IVE有開 Lab Technician 嘅course

有冇巴打知道邊間會好啲?
求解答

ive